將歐洲所有賽事一年拖到兩年踢有無得諗？

踢到2021年5月

2019/2020賽季變2019/2021

中間一屆從缺

邊個出糧？